又有人發現何君堯有其他假名函?

各位觀眾，我發現何君堯同志立會網頁中文版的另一虛假陳述。

他說自己是「榮譽法學博士學位」，不敢説那一家頒的也算了，但他説「榮譽」，在香港或者英國讀書的都知是什麼意思，就是説first honours, second honours upper class等等，「榮譽」學位是真的考回來的。

但他的「法學博士」，不是考回來的，是honorary，即「名譽」學位，他英文版正正是這樣寫。什麼是honorary？就是大學見你在社會有幾分成就，而不用上堂不用考試不用寫論文而頒的，「名譽」的意思是掛名，含金量比真正的低一大截，好多名人有三五七個，但一定會寫清楚。

但何聲稱自己是「榮譽」法學博士，就是要別人以為他這個讀書差勁的人是真正的法學博士了，而且很厲害，有honours的。比起非執業而冒稱執業，這個冒牌「法學博士」情節嚴重得多了。

終於明白他為何要反「偽學」了。律師會，你真的什麼也不做！？

推俾多啲人睇

好想睇佢仆街

推到佢仆街

何妖又會話係手民之誤

Posh

留名幫推

CAP圖

俾我抖下呀！！

阿寶想抖下都唔得

葉謝鄧

david tang就係葉謝鄧個鄧？

係LAWSOC MEMBER就去律師會PORT柒佢啦！

手民之誤，我原諒左佢

Cap圖留底呀

已CAP

牛屎佬啲資歷有咩係真架
樣撚樣都有作大嘅

新丁議員填錯學歷 法律博士與法學博士有何不同？

新界西直選議員何君堯只寫「榮譽法學博士學位」、「法律學士榮譽學位」等，但未有書寫學府。

至於「法學博士」（JSD、Doctor of Judicial Science），綜合香港大學及城市大學網頁描述，主要為有意專注於法律學術研究的學生而設，修學期介乎3至6年，分為兼讀制及全日制。學生需完成博士論文及進行答辯，法學博士畢業生擁有博士銜頭，可自稱為Dr.。

除左個名有咩係真架

輕力

推

今鋪條仆街一定要坐監

對事不對人

原來哩單野譚香文最交足貨

Sorry 柒咗
David tang係 鄧

葉謝鄧個鄧係 鄧達明raymond tang

David tang 應該係鄧偉鈞律師

Btw 謝連忠係葉謝鄧個謝
都係同david tang一樣好敢言
可以follow佢地fb 睇下

2011年10月5日，獲安格利亞魯斯金大學正式頒授榮譽法學博士學位
<有圖>

趕妖入窮巷

有相添
係名譽 唔係榮譽

立法會原來有一打博士議員
適中字型較大字型

博士銜頭，在這個年頭隨時通街也是，《壹》仔今期訪問了張超雄，原來他是名校加州大學柏克萊分校博士。翻查資料，今屆立法會七十位議員中，便有足足一打博士。不過，所謂的博士身份，個個不同，例如立法會主席梁君彥和何君堯，他們的博士銜頭前面有「榮譽」二字；後者更被質疑學歷，因為他就讀的英國安格里亞魯斯金大學當年只是專上學院，所以他應該還未拿到法律學士資格。但他就曾經很霸氣地反鬧網民：「總之就唔係野雞，OK？」

其他的博士級議員包括李國麟、盧偉國、張超雄、姚松炎、劉小麗、鄭松泰、黃碧雲、梁美芬、容海恩和葛珮帆。容海恩是法律博士(Juris Doctor)，在香港只被認定等同專業碩士學歷;至於民建聯的葛珮帆博士，她「曾經」是格林威治大學哲學博士，但學校之後被揭發是文憑工廠，她就死口不認，去年選立法會時更自己「降呢」做回碩士。

鄧偉鈞狀黎喎

癡撚線有冇何君堯呢個人架

又手民之誤架啦

>當年只是專上學院，所以他應該還未拿到法律學士資格

呢單野verify左未

可以係degree awarding institution
可以係high dip

講還講唔好貼圖
見到個撚樣就眼火爆

其實honorary可以係榮譽或名譽，例如港大係名譽，大中大同其他本地大學係榮譽。唔通大中大大嘅榮譽博士就係假

越睇就越覺得奇怪條撚樣憑乜可以做過"律師會會長"???

Having studied at the Chelmer Institute of Higher Education (now Anglia Ruskin University) in the United Kingdom, Junius obtained his Bachelor of Law's degree in 1984.

上面佢張證書寫住honoris causa?

屌佢老母

中大榮譽博士係honoris causa

呃完我一次又要一次

身為新西選民 投過佢...俾佢呃晒

呢間唔係野雞
而係垃圾

backup

議員介紹錯誤無罪的，最緊要係立法會議員選擇時有無誤導選民！

push

Push

做假最落力

PRC嘛,People’s Republic of Cheating

pish

我想問pg degree有honor classification既咩
我好似無咩見過人話自己係phd with honor

唔好比佢地停

Cheater Not Cheating

推到你仆街

唔好比佢停

垃圾中既渣滓

繼續推

屌你老母幾時收皮呀

Pish

雖然名譽博士真係唔使讀。
但都推到條仆街冚家產為止

令中原漢人負出。。。

呢條友年終講幾多大話？

柒完一單又一單

呢條友仔真係過分

名銜
錯字真係睇壞眼

自己推自己出嚟

犯法唔洗拉?

唔識law，但推

名銜

名銜

虛報學歷 係咪又係手民之誤

都話係無心之失黎
殺左人都無事

gogo 仆街君堯！

屌你樓主on9仔
可以譯做 榮譽架

連登仔真低質

殺一儆百!!

一推再推

又嚟

推，睇人仆街最開心！睇建制嘅人仆街就更加開心！

其實可以譯做榮譽架
博士無hons. 寫左榮譽就知係頒比佢

其實呢啲野係咪照英文版為準？
佢可以搵呢樣野嚟拗wo

首先佢無寫"以英文作準"應該就已經 gg

第一次睇gif

又多咗嘢玩？

終於進化到用GIF

轉載：不夠理據地雞蛋裏挑骨頭，只會長他人志氣、滅自己威風

1. 榮譽法學博士（Honorary Doctor of Laws）並不是一個錯的形容詞。有些香港學府都是把一些不是「讀」回來的honorary doctorates翻譯成為「榮譽博士」，不一定是用「名譽博士」。譬如說，劉遵義被中文大學頒發的 Honorary Doctor of Laws 都是被中大翻譯為「榮譽法學博士」學位（見中大新聞稿）。

2. 如果說到法律系靠要在大學「讀」回來的博士學位，按個別大學而定，會與其他學系一樣被頒發「哲學博士」（Doctor of Philosophy），或被頒發「司法學博士」（Doctor of Juridical Science 或 Doctor of Judicial Science)。普遍來說，博士學位與碩士、學士學位不一樣，不會因為你成績特別好或讀多一些東西就會得到一個「榮譽學位」（honours degree）。

3. 所以，如果是「法學博士」（Doctor of Laws），就幾乎一定不是一個「讀」回來的榮譽性質學位，加個「榮譽」（Honorary）字眼在法律系來說只是某程度上畫蛇添足的多一層「保護」，確保不熟悉不同類別法學學位的行外人不會誤會這個學位是「讀」回來的。

柒撚晒啦

仲推

香港係中文同英文並行

識時務就自己退啦愈攪愈大無翻身

Pish
殺無赦

基督徒都係假

整死何君堯

好難捉摸
幾時啜核 幾時唔係啜核

嘔返d錢出來呀仆街

咪撚放生何妖 要日日提佢d閪行 一畀佢放生就無佢乎

繼續推啦

仲未坐監

成班柒 仲推乜

佢誤導人既原因唔係話自己榮譽博士 而係將榮譽博士呢個唔洗讀而頒授嘅嘢放係學歷呢一欄入面 令人誤會佢呢個頭銜同普遍嘅博士係同一樣嘢

當年范徐麗泰個榮譽博士都係放學歷及專業資格。

再睇返立法會都唔少人係咁放

事實係正如任建峰所講有人雞蛋裏挑骨頭，班港豬黃絲又如獲至寶

條撚樣仲未dis call ?

基督徒個身分好似都係假

屌

ching, 呢獲就支持唔落你啦，「榮譽」可以係讀書既hon, 亦可以係對社會有貢獻，但咁唔代表佢寫「榮譽」有錯wo

你唔可以話佢係「虛假」，因為佢係真係「榮譽」，但「榮譽」可以有雙重意思，所以你最多話佢係「誤導」

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

越揭越多